【突發】開始少左人講「太子打死人事件、港鐵交CCTV」

呢兩日的確好多五毛洗版
仲散播謠言話女示威者係雞，轉移焦點

五毛相當成功
熱門已經無人講「太子打死人」「港鐵交CCTV」

呢單野可唔可以置頂 長期跟進
唔好當手足係ｃｏｎｄｏｍ ｏｋ？！

咁入左法律程序 要索下料係未真係有律師拎緊d cctv

６４ 無死人
８３１ 無死人

【913 八月十五】 金鐘悼義士

612
721
811
831

推

最好將831太子事件 盡量整合去一個post 等大家可以集中力量推 同埋留返多啲位置比其他熱門